[恥笑者勿入]國泰鼓椒炒魷員工失業圍爐

要失業了
大家準備乞食未

孤獨上路 第一次體驗俾人炒魷

連登冇人因航扮工？

笑，連豉都打錯做鼓

無事嘅

Sorry 囉

同事？

係咪暫時都未知咩人被炒咩人留低？
有冇收通知聽日有消息？
其實呢半年空姐有冇工返？

非航空業不過想了解下

我同你一樣睇新聞收風咋
冇通知
有但少到爆

有乜打算？

good luck

上連登開post
揾工

Thanks

搵乜工做？呢倫都幾難搵工喎

搵咩？

想學整蛋糕
油漆學徒都有諗過

果類工，你做唔掂，求其搵d寫字樓工做住先

公司都比人起嘅時候其實比人炒冇咩好恥笑，大家都係打工仔明嘅，反而想知過咗呢一關後你地仲會唔會想重操故業

加油呀清

唔好係供緊樓就得喇～

點解會覺得我做唔掂

離開間無前景公司, 去第2度發展過吧

睇下岀面俾人笑左幾多日
做唔做返就真係要諗吓
我都唔知 但暫時冇呢個打算

謝謝清

痴屋企廢青

水泡科 去唔得到邊到做

冇同事傾下 變左你問我答post

咁Child登d嘢有時又唔洗咁認真嘅有冇諗住讀master轉行？

hello同事

驚西咩 搵pt job

唔係國泰員工
不過幫問
如果知道幾日後仲有duty
會唔會係俾你飛埋最後一轉就收你皮
有無人一樣情況

真心幫問 非膠

有諗住
但暫時讀咩唔知住 唔會係近年讀
最緊要冇錢而家更加唔洗諗

終於有同事
心情如何

如果你係菇就真係祝你好運
其他dept可能會好少少

答你唔到

非菇

笑L左一下

咁耐都無去搵工咩

都係搵下工咁
放假都放到好悶

靚女就大把世界啦
唔靚就

非菇應該無咁危險啩
雖然我都係非菇
一早預咗出年先會搵工

彿系揾工

呢半年咁少duty，份糧出唔出到平時一半？

抵死

之後仲會唔會做返呢行???

怪得邊個，公司都比晒signal你地

真
放假放到人生失去意義咁
落床食野都唔想郁

隔離公司

清 世界不是咁的
上少啲連登

之前出哂通告
今個月有更同事唔可以同冇更同事調更
點飛

機場有咩工唔使比人炒？機場保安？

姐係有duty就有得留？

圍爐 利申空姐

點解岀年先揾既

岀到

怪左邊個？

通知係幾時通知 聽日？ 加油

Ps 非航空業想支持下

收皮

Ka?

同事
聽日準備好同classmate影相拎信封未

Email 仲吹我做e learning tim

圍爐
想講啲人成日問問問，屌我點知姐，日撚日問到燥

我都想知

手足頂住
多謝你地舊年初期全力支持

我都係睇東方咋屌 咪撚再問我呀

Good luck

真
真係好多人問

揸uber 開電台當廣播

同事

我答，做雞囉 你都係想我咁講姐

我日日都去做gym
做到啲pt都認得我

Good luck
港航扮工here

以前成日都想port sick
而家冇得port lu
最唔捨得係果種出飛話走就走既感覺

Outport行街市

香港政府咁有錢，寧願去救海洋公園都唔理代表香港既航空公司

男定女？

利申無惡意

係咪聽日正式公布?

加油...

我都覺得今轉連登笑空姐空少有d過火
唔知帶頭個d同空姐有咩仇口

咁絲打你係咪即係安全？

無非都係懶
今年得返2個月 唔覺得呢兩個月會搵到工
倒不如過埋2020先算

聽朝記得check email喇

冇錢叫空姐雞囉，想人做雞，多supply減價，食屎啦班人

上年機場集會搞罷工第一批走出嚟係邊個？

要支持手足呀

連登果然好多飛雞

港龍機師危唔危

出返去啦

清潔 imm customs 保安？

竟然係連登揾到温暖

笑左

有目標就gogogo

樓主唔係crew
返開Office應該出黎搵返clerk/admin都叫有經驗？

國泰班人又開多個post 圍爐

咁多人落井下石 香港人本性

唉 生左粒瘡勁樣衰 唔想頂住粒瘡影相

各位國泰職員
失業唔代表失敗
結構性失業無得怪邊個
祝你地可以搵到另一份工作

利申經歷過失業心裡好唔好受

好彩我都唔敢問個cx friend
好似落井下石咁

我本身岩岩放假我好勤力做運動瘦幾kg
跟住突然之間唔想郁
跟住就冇跟住了

你都加油

加油

圍爐，今晚可能訓唔著:~

想知會唔會炒hr

好想hr 俾人炒

應該一早揾定工啦
依家先嚟諗

我之前約左人做嘢
放假放到唔記得自己有時都要返工
嚇到即刻port
勁on9

有無肥雞餐？

都不外乎係平時唔抵得人可以周圍飛呀
係全世界吃喝玩樂
但自己就喺香港捱騾仔咁啦

因航一次過5000都夠晒仆街

想知5千人佔全體比例幾多？

應該係啦

圍下爐先

連燈有愛

想入行要等幾耐

其實問都明白嘅，關心同八卦我一定分到，我好朋友講句加油有咩幫手出聲咁樣都好開心的 你咁諗都好好了

連登仔不嬲咁
只係希望上連登嘅小朋友唔好以為連登係真理
俾少少自我思考

我都係

安全就唔開圍爐post啦

我都有好多朋友做cx

其實會唔會炒機師...

由三月開始懶到而家
頂我都唔想搵工啊啊啊啊啊啊啊

其實全球好多airline 都cut 2成人

可能cut benefits? 始終training cost高咁多

前日先做完班機返香港

唔識字？死入黎做乜

仲有IT 都唔知有冇cut人....

啲機頭佬我估減人工

Ching支持住

空姐空少英文好，轉其他服務行業做住先應該都有優勢？

唔係窩，個日飛隊長話佢自己都危

唔好炒我

IT狗依家好撚驚

係咪把咀真係要咁撚賤

未知
無
醒目嘅一早返緊part time

係都一復飛就大把世界啦
咪當抖下

點入行

國泰仲有it架咩
唔係vendor project base架咩

咁空運業都係短期冰河時期⋯ 始終有demand

無毒不丈夫 中國放毒呢招真係高

好多空姐
好想識

各位清頂住呀

最衰係個牌出左香港唔用得

有呀姐入左gbs做，佢話啲benefits驚人，炒一個頂到50個bc.....相信cut左spouse/family果啲edu/medical都救到好多人，但相信唔會

各位cx ka手足加油
依家每日翻工好唔習慣冷清清既機場

起碼你哋可以做customers services, sales。
其實我覺得空姐應該工作上見聞不少，識嘅嘢都會比較多。只係未必有時間考取各樣認可資歷。
失業率高企下，老細除咗會揀做爛市嘅人，工作同社會經驗都好緊要。
其實好多人都未適應低質素生活，結果人工方便同老細達唔成共識就搵極工都冇人請（好多老細襯火打劫）。
攪下網購都ok.

算吧啦本身新約都係豬頭骨來

一定係中国人！因為基層鬥基層係小農既 DNA

加油巴打！東家唔打打西家啫

又或者可以休息下，享受下冇水課客既香港

多謝連登有愛，終於見到啲唔係話人係雞嘅post 同comment

八卦下呢大半年點出糧法？有底薪+每次航班計？定直接no pay stand by

要cut benefit 大把野cut 啦
pension 又一筆, housing 又一筆, child education 又一筆..
成個remuneration package 一個expat captain 分分鐘40萬一個月

scale B C個d隊長都加加埋埋20 幾個一個月

全球國泰員工有30000人

識唔識㗎，太耐冇出私人市場？只要係靚女大把人請(唔係講做雞)，好多人落地做pr 廣告 marketing 銀行追數位喎

唔好理連登仇女上腦既人
咩雞乜乜柒柒
手足加油

Me too好彩acknowledge咗仆得切！

唔清楚實際佢地份cos點寫，好似話有cause 寫明唔俾改，所以同過幾個隊長飛佢地好多話有咩cut就告上法庭

其實咁講 依家你哋都係收底薪
早啲了斷唔好咩？

前員工
7月走左去做保險
呢家so far 做到野開到飯
的確多咗好多同行做
想問就add

講事實啫 冇做過怕咩人講

大把mk妹都好靚女啦
但冇學識冇經驗咪又係做社會低層

祝福你地，加油。

咁點搞 係咪唔應該入行 好想飛

嗚呀 係温暖呀
但見到你個名就諗起我輸咗好多錢
成個人即刻寒返晒

鬼佬實告鳩你
Terms is terms

要諗轉行
武漢肺炎搞到全世界航空都死

哦咁好簡單姐, COS20 or 3 個月糧, 自己揀

感動

圍爐啦

點解

唔好入啦，真心咁講唔好浪費時間，之前仲係唔錯嘅無咩工追到呢份人工

不過又咁講
公司炒人係無可口非 宜家呢個時勢邊間airline無炒人
我其實好surprise公司會申請第一期保就業基金
根本嗰個時候已經唔掂

佢炒人還炒人
但佢可唔可以快啲公佈
隔兩日出一次新聞真係人都癲

班鬼點止要賠3 個月

我之前唔信邪
輸到斬咗手指了
真係唔明點解個時我會覺得可以同麵哥做同路人

做得國泰好多有degree 揸手 唔知你對低層乜定義，做開飛機轉行俾你做高層好唔好？馬死落地行，靚女呢個時勢都肯定唔會失業

暖

人地住開四季你叫佢搬返屋企澳洲條鄉村

炒緊人 你竟然問呢條問題

tsla係未來嚟
你要相信elon
相信佢集結到全球最top tier嘅人才
去執行佢嘅計劃
3年內6000係must

本來都冇諗做成世，個個大學生搵過份有幾難，只係無啦啦失業，正常人都會唔開心啦，出面班人就係要講嘢咁難聽

多謝爸打
但已經有食到身體發福

終於有個了結

利申OYBB

聞者心酸
成間KA無左

頂住
聽到都好心up

有底薪
唔同部門唔同計法

Hx

去搵property management 啦，白紙易入

你唔睇説明書就開燈

多謝你

你大學畢業既
搵份office工都有機會既
又唔好咁灰

不過，你就預左interview班HR西你面

你幾錢買Tesla

唔會做保險
斷六親
試過比保險朋友呃
但冇落格

Im ready!

等入行 應該做咩好

識個IT狗應該係做support
間唔中FB都出post 話公司有幾好
講到好開心好有歸屬感
唔知聽日會點

真心建議，唔好俾自己個人同腦得閒，無工開都搵野做下，睇下書又好，學野又好

又想R下線
食屎啦保險狗

搵定第二份工先， 我睇佢最快都要下年年尾先會開post 請番人

你是好人

希望大家有個新開始
讀書, 移民, 轉工 一take過

同事聽日實有公布，早啲瞓聽天由命

既然要重新黎過，會唔會玩bno 5+1 去英國好過留香港？

其實係
而家撚狗咁撚
每個星期都流浮山刀手

結構性失業點睇都唔係值得慶幸的事

唔知可以講咩 祝你地每個人都搵到更好出路

ITSC 係 國泰定outsource ?

出底薪得幾千早走早着啦，明天會更好，我做旅遊，2月已經無野撈，家陣都轉左行

唔明點解要不斷放風但又唔肯公佈
其實係咪想引人注資/政府出手

仲要唔係一般地難聽

連登有D人好賤
公司由反送中到而家經歷了黑暗與人人自危的時機
然後連登仔一句抵死又話人係飛雞
好傷人

點都好，會事過景遷
咪撚理口臭連登仔

都唔知係咪真

同行人 大家加油

圍爐

應該真

外行人想問KA本身有冇back office
定當年已經同cx共用back office
炒晒KA咪姐係上至機頭下至office clerk都炒晒

之前53x買
不停又買又放
跌到落308
輸左成個月糧

航空業係其中一個重災區，真係好不幸，希望國泰可以有啲好啲嘅方案炒少啲人，亦祝福不幸被炒嘅可以好快搵到嘢做，唔好咁灰心

大家都係香港人
幫唔到啲乜嘢
如果真被炒
希望你哋快啲有新工做

South China morning post都講左，點會唔係真
一直都想旭KA 好耐，之前同CX 合併都已經話想cut 哂KA staff

Ready for 食樹皮

淨係得班靚女係咁咩有得轉我唔轉

好多已經係shared service

太遲了
已經比個腦得閒咗好耐
而家完全唔想郁

macro polo 會員表示 加油呀
唔再坐Cx lu

多謝清

唔係行內人
不過新聞話會汲本地機頭
應該有後勤的

國泰城見

屋企人做ka機頭佬 見到都心酸
祝福大家

會 岩岩好掹車邊拎到bno

Both都有 應該係

要調整返心態，可能第時都會唔想郁

如果係本地人有機會過渡去國泰

我覺得係

IT出到去大把野撈啦
最好境IT而家

謝謝你

空少？定機師

咁叻企出街講囉，淨係打字

講得冇錯
睇呢個post仲有好多溫暖連登仔

加油埋其他dept得唔得

希望你喺英國趟出自己嘅小天地，當係一個機遇會開心啲，有好多人都因為驚辭工去搵唔番，依架當俾自己下定決心

我養你啦

你地底薪幾多錢？

呢啲人對candidate 又閪對同事又閪

好似自己大撚哂咁

唔抵可憐

加油
其實今次被炒嘅大家都好無辜
但係都無可奈何 始終航空業真係重創
希望大家將來有更好出路

東家唔打打西家
航空業無咩運行嫁啦
又肺炎又國安法將香港同支那睇齊
無人敢再黎香港
當襯機會轉行啦

未驚過 DOJ 2015

多謝你地上年既付出
希望你地好快搵到下一份工

我仲未搭過KA 就摺，好想搭返一次

同事有緣再見

主要去大陸WOR而家都有機會既

對諗住做幾年轉行既人係提早左
但突然咁多人出勞動市場 空中經驗出去又唔多睇
真係好難捱

如果18年打後就危 行得街市你應該唔係啦？

休息下，唔做野咪去報下課程，上堂充實自己來日方長，諗清楚自己既路，再重新出發！

Flight ops 唔會啦

你話做ground 就危啦

都有飛日本同東南亞㗎！

而家只可以去到大陸同台灣

俾人呃左酒鬼
酒鬼左

我同幾個姊妹開咗patreon 了，又夾份長租酒店，準備開工了

出面班人話空姐係雞空少係鴨機司overpaid被炒抵死
其實好撚過份冇人性
唔知你點睇？
風水輪流轉
船到橋頭自然直啦清

地勤仔我屌你老母啦
無料扮四條

FOC一次都未用過就要講拜拜

好啊 謝謝你

圍爐啦 應該好多同事同你一樣感受

做左因航好耐啦？

請問你jm9

Push lm

原來呢度有同事doj係3年內
咁都好後生啫
仲大把世界
識人doj係啟德年代

地勤得罪左你咩

空姐空少點算
真係走去做飲食業？

其實真係唔好問 除非你幫到手
人地答完你係呀比人炒咗 你又可以講啲咩幫到佢 得個知字

洗乜識
以前開個flight load 排
大把88年89年90年
我出世都未出

熱誠同理想可否當飯食

add oil

要屌人老母咁犀利
你俾地勤質過

唔係28咩

其實係俾溫暖嘅人 被 班三毛藍絲網軍洗板洗到無心機上連登姐

諗返一年前係點就知真香港人包括好多連登仔都係善良

祝早日搵到新路向

CX 28
KA 29
聽日等炒啦大家
Thank you for the flight.

send左啲cv出去連interview既機會都冇

attention seeker係咁 喺現實生活無人理
問空姐攞杯水都口窒窒嘅loser

問返你自己夠唔夠人地搶飯食

樓豬覺得自己適合做咩工？

空姐都係侍應嚟啫，失業咪入飲食業繼續撈返老本行就得啦，驚閪啊

去日本試過連續幾班都上唔到機，全部00 前doj

國泰加油！

共勉之

睇準d 一野轟落去
再唔係 搭去其他port 轉 domestic
我次次都係咁玩

連登仔講野真係好撚賤
講真就算你本身係專業人士, 你敢肯定自己成世一帆風順?

唔夠

加油 我都係成年搵唔到文職 做住看更先

做雞未

最有用係R隊長放jump seat，最好同fleet

OY飛咗幾多班機 我見早排仲有人FD同FS

絲打 呢度係連登黎架 緊係雞前雞後啦

見到啲平時成日屌客放負嘅人 依家先嚟話好想飛 好想繼續做

FAA個d好少野姐讀其他好過，最好做真。專業人士

其實好多人都有大學學位 有啲人係高學歷但鐘意呢種lifestyle
唔洗下下叫人做侍應嘅
希望有日turbulence你撞到七孔流血jer都甩都無人幫到你 因為空姐侍應黎架咋 唔識急救架 幫唔到你架放條jer入自己個口到收嗲啦

隊長實放自己友
通常J1234都係cockpit

Same 19 is here 都未飛夠就要走

無視DOJ，不過通常都睇下有邊個撞著瘟神真係慘過坐監

佢地睇DOJ新既女都會放

希望聽日之後都有呢樣野，大家無事

加油 其實好少事 當比個機會自己轉工/做自己想做嘅嘢
疫情都真係冇撚計

利：女朋友空姐

黃crew 舊年比人炒 早D 搵工原來先係贏家

成間公司無咗
真係好心up...
唔捨得同事
唔捨得條龍

同事
thank you for the flight ,
please be seated for landing

利申：KA crew
今個月有duty
已有後路

有冇得轉公司

睇下咁多俾負評的人就知有幾多酸臭撚
上連登俾得溫暖都唔介意食負評

你怕咩姐 未驚過啦

連登個個都係飛雞
得未
佢老母都係雞

祝大家早日搵到新工 加油
利申:非航空業

各位我訓了 聽日聽天由命

我覺得唔係呢

利申: 做緊IT

經過左成年
連登仔趕走同路人最開心

呢間公司有咩係做唔出

飛日本又可以食新鮮刺身晚餐， 第朝飛返香港

有牌 唔洗擔心 你肯拎一年Nopay
佢實唔炒你

除非做d application太airline specific咪都出到去呀

早抖

保重

曾經都想去考機頭
後未機緣巧合去左外國讀書再回流
而家份新約真係咁差咩？
普通專業人士都係搵4-6萬

個牌淨係香港用得已經死

師兄識食

有fd係KA crew
睇新聞話KA收皮 即係全炒
希望佢搵到工
樓主加油

我今年grad，好耐之前已經想考crew，點知航空業收哂皮
見到呢個post真係心酸埋一份，祝你地搵到新方向好出路

未有肺炎前個排，已經有人話新入個班無20 年做唔到隊長

係佢地nice ，真係好開心同聲同氣，所以更加想大家都無事

各位國泰嘅同事好好保重

精神上supportsupport 大家

大家加油

加油 唔係同行 但大家都係同一個環境捱緊
唔好理出面d膠post

其實應該唔使咁灰嘅
如果真係KA炒晒
咁Cx都係炒1000姐
同埋我諗佢唔會炒阿姐級掛
如果只係做咗幾年
放低身段當自己Fresh grad 我諗都好容易搵到工嘅

Hi同事
瞓唔著等派彩

連登仔係仆街嫁啦飛雞前飛雞後

我都唔信個個空姐都係雞
之但係好多空姐平時咀臉自以為高人一等
依家咪出曬事囉

唔完全怪得人 怪就怪自己有d仆街/雞 同事

隔離19公司ground表示同情，見到咁都心酸埋一份

利申：己經俾公司轉咗做part-time，4月開始無返過工

得P2X hours 果啲機頭如果被炒都幾慘, 半隻腳入左呢行, 出返黎都唔知可以做咩. 真係天堂直插地獄

死開啦

聽日入國泰城定去IFC好

有fd反送中後先入因航
都未去曬啲國家就被炒

好采上星期已經有offer

集資開餐廳
制服餐廳

唔好理d 口賤嘅人

明天一定會更好

當日有份罷工嘅手足，多謝你哋
加油頂住呀，希望在明天，唔使理啲口賤嘅連登仔
我相信有好多人撐你哋，只係佢哋無好似啲口賤嘅人咁鍾意開post

有天生技

加油呀
唔好理d痴線佬
頂住

已經no pay咗好耐
唔出糧都算 如果想quit係咪要人賠錢走？

非航空業，但真心想同你地講聲加油
出面個job market其實我自己覺得近呢一兩個月都好左少少
比啲心機就會搵到工

比佢炒好過自己走

其實好多出路，失業怕乜

緊係啦
但如果已經放左半年no pay 我應該一早轉工了

好多大學同學去咗做空姐
其實有個degree喺手驚咩搵唔到工 係差在offer好唔好啫

加油，wish for the best

利伸：同行

負評做乜
真話係唔岩聽嫁啦
咁真係有唔少空姐做雞做ptgf
咁真係有唔少空姐咀臉差睇唔起人

唔通無啦啦有人屈你地係雞咩

當個行業定左型就係咁
姐係警察行過一定當佢係仆街係狗

不過失業真心慘 希望你地早日搵到工

走開啦死毒撚 女仔手你拖過未呀

唉 只係諗 點解自己咁唔好彩
呢一個時段喺呢間公司度做

CXC對面棟樓既菇表示 作新聞者死全家

好朋友係機頭 點安慰佢好

係呀 乜鬼cs pt ft都搵下咁

so無天堂過

頂住呀手足
利申:最近公司重組都俾人炒咗，非同行

都未知點，安慰咩

咁又慘d喎

轉工都唔係咁易......特別是CX d IT 都高人工

ID都未用過

Office 個班有無份

有冇真係空姐講下點解no pay咗半年都唔諗定後路？覺得佢會recover返？
身邊有個空姐fd呢半年淨係周圍玩同食 然後呢幾日先突然話好徬徨 真係唔理解

IT好境？

咁仲慘d

原來咁多人咁慘

工會會唔會同到公司做Deal,起日後復飛果陣可以優先請返你地，唔洗再招聘，我諗呢個係工會最後做到既野

聽講你老母係141開post 招客

無等諗慘唔慘啦
希望真係有咩事既 出到黎賺大錢 直接買revenue J

講明恥笑者勿入

無西家
成行都收皮

班人無腦姐,有腦既睇一睇疫情個trend根本有排都未完好多地方爆完又爆
就算全世界shape 0 case都起碼等返幾個月先開返,未計好多公司慣左用online meeting取代business trip,依行有排都唔會上返黎

多謝你無落井下石

我愛你們

咁依家做緊咩

「一人一信」；一同書寫 ‘Your Letter To the CEO’

港龍空勤在前線所付出的巨大貢獻，值得你們對自己的認同與肯定，而保護各位員工亦是我們期望一間以香港為家的公司所必須承諾及所盡之責任。

此刻，FAA希望將各位在港龍的經歷與一點一滴收集，並交予管理層，提醒他們港龍員工的價值。在公司需要人幫忙的時候，港龍的員工總是願意犧牲自己、成就更多。

fight到任何野都唔洗搞咩一人一信

利申：前員工 希望各位手足早日搵到好出路

叻既一早走左啦
放一半no pay 仲留低？

Hi 同事
咁耐都有晒心理準備 準備晒後路同plan 都冇咩好擔心 隨遇而安

唔一定係airline specific，但大公司往往會有啲core applications/systems係用咗好耐而一路transform唔到，
因為一transform個工程好大，同冇人會夠膽揹飛，
Core system一死真係全間公司坐低喺度，
冇人會肯take this risk

做空姐連走水貨搵三萬up一個月，有得周圍玩打卡食好西ot有補水，好難習慣朝九晚五嘅萬幾蚊枯燥生活

利申前女友落地做sales 又後悔做返空姐

點解覺得fop唔會炒 我好驚下wo

同行大家加油
聽日遇到啲咩事都要積極面對
與其說係俾人炒
不如諗吓係新嘅機會試吓其他嘢
可以去讀書 移民 working holiday
試吓新工作
冇大家諗得咁差
之後復甦一定有你份

冗既程度 crew + ground 更冗
少左一大堆人 就要 炒埋HR
FOP未排到咁前

agger

韻如男友

加油呀同事
依家真係要考慮轉行
相關工種可以試下搵文職/customer service

利申 非菇 轉左工

大家加油 祝轉下一份工 可能搵到新天地

而家先黎學我識有空姐friend已經有instagram 開左 online shop試業中啦你諗下自己仲有無其他專長好過啦

Fop都好冗下
利申 3個月冇飛過 淨係做左幾次sim

怕咩呀,聽朝去A2 1/F 樓美心食早餐啦

關心你定點先

但係疫情下搵到咩
同公司俾人做其他公司工？

IT出面都算好景，唔算太難轉
不過國泰做耐左會養懶人，要轉工就要自己追番出面用嘅skillset

好快搵到定點？

有同事去咗超市part time搬貨
為咗保住份工都唔敢揾長工
part time都唔會報俾公司聽啦
仲要下下都月尾先出更表
part time嘅老闆都唔會想要我地啦

Same

我3 個月飛左2 次前日返黎

因為好多工你full + part 俾公司知道報税就麻煩

佢每日蝕緊錢 你寫封信講加油有乜撚野用

純粹笑咗一下，冇恥笑

做左8年cx茹
本身本地大學畢業
屌你老尾船到橋頭自然直,驚閪咩
life is an adventure
可能轉行另有新轉機
who fucking knows
樂於天命
既來之即安之

Doj19 本身都唔想撈呢行

ching係咪睇錯d咩
我係話工會叫同事一人一信寫比CEO
唔係我寫信講加油

"cabin crews, please be seated for landing."
----------------
"Ladies n Gentlemen,
Welcome to Hong Kong, it is a safety requirement that you remain seated with your seat belts fastened..."
-------------------
"Cabin crews, please prepare door for arrival and crosscheck. "
"Dr 1 cross checked. Dr 2 cross checled. Dr 3..."
"all doors check completed, thank you."

唔知仲有冇機會做crew 既角度聽到呢

為你地集氣
一定要加油！
今年大家都好難捱
你地一定過到呢關！

加油呀你哋
呢個時間雖然大家都唔好過 希望大家一齊捱落去
第日再見

死雞蟲

有無絲打已經開定ig shop打算賣絲襪過活

酒店仔路過，情況差唔多，等比人炒

依個鐘數仲有無人返緊工?

各位加油，係好難受，唔知點安慰大家好

小弟公司做酒店，生意好差，見到d 同事被炒，心都實埋

有staycation 都炒？

食過ka個日本妹空姐 祝佢好運

其實連登都好多地球人，
不過冇乜事唔會攞人嚟恥笑咁得閒姐
Hug hug u

其實間間公司都係HR係最仆街既人

吓唔係考個transfer 試做埋company SOP training就得啦咩

而家個市極差啦

認真
最慘係唔少待應有大學學位

咩係行街市?

總會有西客亦有西空服
但都預過唔少好好既

去BA做住先, 剩係飛27/28得唔得?
都係B777

作為機場從業員
我十個有八個fd 都覺得你地抵撚死
國泰啲閪人下至Chk in agent 上至Cargo坐枱
全撚部都串過馬撚
以為真係惡哂
屌你地老母抵你地有今日

人地好專業架
又要train 又識急救 咁
不過得閒就去cabin secret 度公審人
抵你地死 你死你事

根本成個香港得你同旅遊業死
酒店有staycation 都算復業返

咁冇大學學位個啲點
我建議佢地做侍應 得唔得？？
駛唔駛咒埋我七孔流血冇人救？？
心地差到咁

比人發洩下啦
收信果個又唔係你 係佢地

搵左邊間spa開工未

航空業 炒魷 手足唔會孤單
社福界 醫護
教師記者
飲食 旅遊
酒店 各行各業
將會因為香港 疫情
同支共 魔爪
中美 斷交
大家都會失業

都無人知 想點炒

兄弟加油呀

香港車牌同外國車牌嘅概念

正常都係唔俾

可以全職罷工了

做政府一定唔會 香港警察賺好多好型

等消息

好似會準備 電話 sms 去 有關員工， check 住電話

諗到可以做住咩工先？

同事攬攬先

將心比己 比人炒左 我一定唔會搵工
個心都會想等公司開返位請人
未開之前咪當放假
做aviation 有pride 架嘛

做酒店好過做空服
國泰一直肥上瘦下

Pride 還pride 都要開飯....睇你身家有幾雄厚

如果炒咗佢再開一定會再報

唔同
一個執粒
一個炒人就唔洗執

一世唔揾返你,咁你一世係屋企等運到？

無女朋友。自卑變成怨恨。

入嚟睇走地雞

傻尻

聽講有上連登既國泰員工都唔會炒，大家唔洗咁擔心喎

已揾定後路，會開舖頭

我見好多空姐fd走去做物管wor

黑驚

希望你快搵到工。你地被炒，我就想炒老闆

非同行

如果照你咁講，好多工種都好普通。飛機師一樣係司機、工程師係地盤佬、律師係文員

床單？

連登仔講野又唔洗認真

it狗都俾人恥笑耐過空服啦

好多個行業都係，本地人工會低一截。有好多老細，總會覺得鬼佬特別香

有銀行想搵受航空業影響人士轉行， 有興趣可以留一留tg

唔單止鬼佬, 有d行業都偏心強國人
總之最賤就係香港人
唔炒西人, 唔炒強國人, 要開刀就香港人

為攬炒大業作出偉大既貢獻
請接受我地致上祟高既敬意

加油

希望你地搵到好路數

做咩位

咁唔同
人地個經驗值錢

國泰炒5000人，唔知市面會唔會多左空姐g呢

it's just loading

expected salary 寫幾多。

政府入左股 如果唔係巳經汁左

炒8500人

唔講以為佢做腦細
係香港依家邊個唔係同一命運除左個3萬隻

KA摺埋

加油啦 同埋空姐空少都唔係可以做得耐嘅工 咪當比個機會自己轉下其他行業或者趁機會學下野

炒8500人應該多過之前預期

係 上網唔駛過份認真
總有班友鍾意睇人仆街
做嘢問心無慚，對得住人，駛理其他人

唔易過，不過錯不在你哋自己
大環境問題，無嘢唔見得人
係要煩短時間點搵錢
手足頂住

呢個真，性質做既野同侍應有咩分別，但其他行業裁員潮恐怕年尾或者出年過年後

機場同業，加油
唔知幾時到自己

成個大環境內在同外在咁樣呢，其他行業裁員潮恐怕年尾或者出年過年後

航空手足頂住
其他行都係捱得一日得一日

我屋企人係港龍
不過因為預左冇咩野做 佢返左其他工好耐了

係
真係唔睇好
依家未有七月咁折墮
不過唔見得好多行業做到收支平衡
係個垃圾保就業叫做吊住啲公司命

國泰航空集團（包括國泰港龍航空）將整體削減約八千五百個職位，約佔國
泰航空集團總數三萬五千個職位的百分之二十四。在該八千五百個職位當
中，未來數周將裁減約五千三百名駐港員工，另有約六百名非駐港員工可能
受到影響，但須視乎有關地區的監管規定而定。由於近月實行凍結招聘及關
閉若干海外基地等節流措施，其餘二千六百個職位現已懸空。

命運安排嘅
見步行步
可能你有咁嘅發展都係注定要經歷呢個轉變

飛到去outport 好多crew都鍾意行supermarket 感覺好開心
好多都會買野番酒店煮野食

以後無呢枝歌仔唱

同埋依加市面上突然多左咁多人搵工 經驗都係空中服務員 可能會難搵少少 如果家底許可 咪去讀啲course學下野 唔得咪做住啲sales先 總會搵到工嘅

仲諗住可以好似之前啲五點鐘新聞
以為會係流料
今次真係 各位乘客，再見

真係痴撚線，次次有公司炒人炒最多一定係香港

油漆工哦 你估搞藝術啊 工作環境惡劣到仆街 聞得多可以一大堆健康問題 話說你係咪女仔先 就算係男仔都搞唔掂啦

做咗成年連Probation都未過嘅BC

真係黑仔到爆

真，求其搵份多男人既工

係入面打橫行都得

thank you for the flight呀同事們

KA同事 all the best

貨站 今年有花紅 冇炒人 唔使放無薪假 仲要有得OT(有錢) 完全係平行時空

手足加油
祝福你地搵到好工

其實好多野可以做 譬如返大陸繼續做本行 大陸航空業冇咁差 香港雞好有競爭力 不過預左俾支那機師屌啦

也可以去教下英文 你地英文應該唔差

還可以去做model 開直播 做花樽 你地有樣已經贏曬啦

最差都係做雞

手足加油

加油各位，有能力去到邊都可以搵到工
船到橋頭自然直

正職唔係做雞咩？
有影響？

絲打加油,俾個抱抱你啱啱grad嗰陣做過陣港龍,不過自己廢西好快quit咗,依家做緊嗰行暫時安全,不過都唔敢咁老定

之前ex出軌
出軌對象係做國泰
對唔住 我衰 有啲心情好

明顯sales 睇保險定基金姐

Sales位

有咩證明你係前員工？

被人炒左咪做其他工囉…點解要講到要生要死咁

中銀做乜唔放棄債權

ka摺埋，咁係唔係應該所有staff都無得留低？

加油啦，最緊要識馬死落地行，搵工唔好嫌三嫌四，就會易搵d

貨運個班囉
啲貨爆到CLS

我都叫正常飛過三個月
到二月開始先無機嘛

同埋機管局班友

入嚟恥笑打錯字

香港cadet 出身唔係

呢個情況下大肚staff 係點處理

支持你哋嘅人唔出聲啫唔代表個個都恥笑嘅

算啦，就算有icao atpl 全世界同你爭，一炒嘅話就講定88

應該減人工留低？

加油 岩岩見到新聞app彈通知話國泰賠償方案遠超法定要求 係咪真

因住篤灰狗報驚拉限聚

未知啦 個個都等緊email

女人真爽

加油頂住呀，換下環境轉新工啦
唔洗理呢度d人，返工又笑你奴隸，俾人炒又笑你地

同行表示慰問

有無諗住轉行？

想知cx貨運有冇影響

我反而想知國泰有咩department炒少D人
marketing, IT?

祝你之後搵到工

有fd 前排已經搵到工仲話想國泰快d 炒佢

加油呢各位

＠3000....1Q.....有興趣PM

IT 炒少啲人係咪因為一早炒哂

it狗最多都係講做到隻狗咁 唔會點影響個人形象
好多it行業嘅人都唔介意自嘲it狗

但飛雞呢個字係講緊一d出賣自己肉體嘅性工作者
首先如果要尊重性工作者都唔應該稱呼佢地做雞
其次業界入面大部分嘅人都冇做呢d行為
而用帶有悔辱意思嘅字去稱呼呢一個職業好好笑咩
成日話空中服務員唔尊重人連登仔咁有冇尊重過佢地
(連登仔:冇！因為佢地係雞！)

改花名一直都係一個bully嘅行為
裁員都已經夠慘㗎啦
cyberbully落井下石大家係想逼死幾多人
好好笑？

分手夠可以搵個第二個，咁分手果刻唔開心兩日都有錯？提分手果個都可以唔開心，何況係被分手，唔鍾意個ex都有感情啦，將心比己啦

有冇唸過做美容？

Molamola

有定心理準備都係好頹

估唔到一間本地企業大裁員都有咁多人恥笑
連登仔真係無令人失望過

呢個post算係清泉 岀面熱門恥笑班人希望佢哋他朝有我地今日

都係做機場嘅只能夠講聲加油無睇空姐唔起反而係你地路過有時打招呼唔show我

睇黎都係要做雞

今舖都無咩邊行唔受影響架啦
佢地自己笑爆佢
收拾心情重新上路啦

拍拖唔同，你係信一個人，投放左信任 時間 感情。喂阿哥班高層老細全部只講錢，公司只講賺錢，冇錢賺咩都做得出架啦。出面啲都係無薪假，減人工，一出黎做野就有心理準備架啦。

純討論非引戰

估唔到機頭都會俾人炒

講緊job nature 唔係講公司，唔好懶醒啦 你覺得我地圍爐on9咪出返去囉

可能佢哋真係以為空姐係專業人士

係你自己用唔開心，感情黎比喻，又話人錯

應該細D，貨運揾到錢

咁同同事同份工有冇投入時間感情呀？搞笑

好慘

機師果啲可以轉去國泰/快運既

大家唔好咁傷心 當轉下新環境

你同公司講咩感情阿同事咪私底下聯繫囉。東家唔打打西家，打工仔金句啦，只係明有咩好留戀份工姐

國泰旗下
暫時逃過一劫

你都幾好笑 人地失業唔開心都有罪

有幾多賠償金？

自命清高 懶係有獨特見解
真係大部份連登仔嘅特點
知啦知啦

絲打搵定第二份都得啦

樂觀d 你同今年fg一樣慘 但經驗多過人地 英文好既話轉行唔難 差在你想唔想做...俾時間自己沉澱下都好既

must be tough，加油 take care

呢鑊真係攬炒成功，土共玩鳩你地香港人唔肯接受健康碼，就連屎都無得食

出面d連登仔真係好無人性
加油呀你地
好快會揾到工

轉行真係唔難 尤其有degree既空姐雙語能力咁好 但今年市道咁差 搵到大多閪工自己又會唔想做

冇degree果班...真係唸唔到做乜 俾我會讀番個degree或者考救護就算

有冇人入唔到hub

好似全陣亡緊

入唔到係因為慢定咩
因為有人已經係 you don’t have access to this

加油 冇咗港龍真係好心up

下 咁快手 信都未收
我係停左loading個位

同公司講感情

唔係同行
但CX常客,Marco Polo Silver
有得揀我都一定坐CX
Thank you for your flights.
利申:我都就俾人炒

公司講感情就唔會炒你啦

有同事直接收到電話話炒

人地都睇唔起你

hub 係太多人入死9咗

成朝都未聽到有人收到電話

機師都炒喎

佢話岩岩 我都冇收到電話

應該陸續有嚟， 好似話好多FP 被del app

國泰消息人士對本報稱，大裁員「重災區」是港龍航空，幅度之大相當於「摺埋」港龍，這個擁有35年歷史的品牌從此不保，惟這並不代表國泰放棄港龍現在的內地航線。國泰會把兩間航空公司的部份員工及資源合併，並盡可能保留港龍的機師，惟港龍仍可能最少犧牲3,000名員工。另有消息指，國泰已預備好大信封，方案公佈後會先透過電話通知被裁員工，下星期則輪到國泰寫字樓員工收信。

收到通知 大量入保險業
床單準備

唔識字 ？

有SO成部ipad d apps冇晒 今晚仲要飛

我都入到了

港龍機師炒曬

可能已經唔洗飛呢

屌 你理撚得佢
年尾咪到佢

不，IT 狗個「狗」字唔單止係解做到隻狗咁解
仲有係指受氣，俾人同 user 指指點點，有啲 user support 仲要踎低鑽入人地枱底插 cable 呢類冇尊嚴既生活

唔洗飛啦

得ism會請我飲水

未搵到工咪去報下d 建造業的course, 學下裝修, 每個月有幾千蚊津貼好過冇

唔係做呢行但知道cx都好多手足
多謝你地
加油

咪玩啦，大學畢業學裝修

裝修好揾過其他中環白領
朋友兩年經驗 而家最小50k up

仲有apps 所有位都入到 大家加油

有咩問題， 冇錢冇技能要生活就放低身段架啦

你有錢頂到幾年另計啦

點解無聽飛機維修員& 工程師 被炒既

你的樣子如何

係好搵，但真係辛苦錢，同埋有幾多個肯拋下身段，轉數慢啲，啲師父真係一句屌你老母咁屌埋黎

大家加油, 老婆係crew
屋企勞動力 -1

不如去考aco啦

唔同公司
唔係只係做國泰港龍快運

巴打，機頭都炒好多？

咁飛咩野 cls

冇就乜都要做架啦
年尾全世界大把人都比人炒 有份工已經好好

唔計港龍， 應該都幾百

人哋會教你裝修乜
喺人都知班飛機撚騎牛搵馬啦
到時國泰開始飛肯定又quit
師父都唔喺on9

好少轉數慢屌， 做錯就屌得好大聲，因為可以危險/成舊起過再做，學返一門技能都好

最新update duty removed

有冇人已經收到email or 電話啦
出嚟現身說法

係好多消息出嚟但係係冇fact check 真偽
都係我朋友 我邊個邊個

只能講句比心機

之前做侍應 想轉工揾多啲

唔知有咩package

個啲全部趕起貨架，師父叫你拎六號2吋鏍絲你拎錯吋半，洗定patpat都得了，拎幾多粒要就要自己醒目心中有數

就係冇撚有做過 俾你地咁樣屈先覺得燥

tvb 話炒100個

有無人去國泰城抗議下？

好似差唔多

所謂圍爐區但無咩員工係度

唔係空少
不過希望你地加油

email ／電話暫時冇話聽到邊個有收到，不過入唔到email/cx apps 消失晒係真既

今日返工既同事話見到leader同掃把喊

我陣間都要番

Last day了 影多啲相

知道你地好多都係同路人 入嚟講聲加油
出面雞前雞後嗰d post咪太認真

利申 老婆曾經做過十年crew 今朝都收到風幾個classmate中咗
睇住呢間香港公司越做越垃圾真係心up

收到email/電話？

因為好多人都好不安
分析下係咪真
等大家唔好消化咁多呢啲無謂嘅消息

屌你老味出發去國泰城食散水餅

而家the hub 應該因為太多人入冧左
不過apps 果邊應該係it admin 選擇性地撤銷權限

我驚陣間番到去情緒失控

姐係新聞仲早過職員知炒人？
咁咪呢兩日等通知被炒？ 都幾慘

email
d classmate識咗十幾年 老婆知道後都即刻喊出嚟

冇得飛IG會有乜嘢好share?

做10幾年先比人炒真係好慘

好撚sad

只要是手足就撐，唔好理班五毛屈人雞

唔明點解唔可以畀人唔開心…

認真炒100個 完全係做樣feel 做比其他department睇 FOP都會炒人 而呢100個就係辦公室政治既犧牲品

收到通知有咩都唔開心，國泰遲早都要執笠

分別係早走遲走姐

我覺得係未， 唔係唔炒... 再繼續落去，一定有round 2

荔枝巴

航空界同地盤/裝修界，大家個工作文化完全唔同喎 唔係話轉到就轉到

cut哂啲機佢我就fatfat

你無哂d apps ?

Ka機頭有冇得留

我仲有，但我有同期冇晒

我都仲有 點解會有人冇左 係咪一個迷

有啲training captain 執埋啲手尾熄燈先走

冇apps應該真係on list啦..

我入到

it admin 將on list 既人既airwatch 權限取消晒

咁係入到即係唔係list?

樓主中出幾錢？

Classmate forward 話有fd個fd被del
打上it又有返
依家時勢啲消息真係好亂

兵仔？

雞價行情大跌
1千蚊玩3P 指日可待

留戀呢行 唔開心 我都明 話哂平時有得飛黎飛去喎
但同公司講感情就多餘 係有感情就股東出錢注資養住佢地 洗嘜一完保就業就炒哂

可能燒唔到樓豬呢 不過又要驚餐死

當年老婆落返地都用咗好長時間適應 佢地呢個時勢先炒真係仲難搞

但係各位手足仲後生
掉轉頭諗 間垃圾公司年年cut budget 搞到d flight成日缺呢樣缺嗰樣 越做越辛苦 不如早走早著
今次炒咪當畀個決心你走囉

假希望

關關難過關關過

我成日都叫人走，留喺度無前途， 但好多人做懶咗又話出去要pay cut 唔制....

你係CX? 可能冇事呢你係Tesla 最高位入貨都勁既

講中咗? 咪嬲嬲豬啦

轉行搵返本身讀開個科嘅工啦
想再上天就至少要兩年時間啦
有朋友係機頭係空姐係mains都唔敢煩佢哋

認真問

會唔會做心住步兵，保安先

陸續有同事收到email了
各位good luck

身為旁觀者既我
打算入黎睇下新聞唔會講既野

點知一入黎就見到大把相信平時食開屎既人，口臭到呢，開口埋問都話人係雞...

真心想知係個D人係咪生得太樣衰/天生毒撚，比人reject過，然後心有不憤，所以要報復社會

yes .... 聽到係咁

做得越耐越難適應出面呀 升咗purser落地人工少一大截就更難
所以想走嘅真係早走 一係工餘時間學返一技傍身

你哋之後會唔會做返呢行？返新工可能會順便轉埋行 btw，希望你哋可以快啲搵到工，航空業都好辛苦

Immigration policy 講明唔可以 佢根本搏大霧 我都同左佢地講

巴打係咪機師

係呀
Nvda都高位入
Zoom低位入低位放

開始email了

Good idea

直接移民算啦

瘋狂止蝕師

抵9死
臭閪飛雞 ,轉行做PTGF 都等住俾人彈鐘啦屌

飛雞,我屌你老母

出返去啦死毒撚

留意到連登有班人經常留言話空姐係飛雞
其實唔需要放係心

連登上總有5毛 分化撚 on9藍絲 仇視女人既毒撚
比佢激親你就輸

你收皮啦 ,你平時食開飛雞痾出黎既屎咋
飛雞個閪你排隊都冇份奶呀,小狗公

流傳話公司可以拗 expat SO have skill local SO 冇 因為人地本身幾千個鐘

行撚開啦你,懶正義咁,屌你老母
以為幫飛雞護航會有份屌到?

講中左係飛雞就嬲嬲豬

飛機師點算，真係要返屋企打飛機？

已封鎖會員 28碎鳥

屌你老母文盲唔識睇標題？

Ground

空姐得罪你D咩？

你隻毅進星 籌一世旗都屌唔到飛雞呀你,我話你知
你個傻閪

明白裁員對你地黎講會好惶恐不安，但困難既日子一定會過去，加油呀

咁都叫懶正義
正常人類都識得尊重其他人啦
你係咪細個有咩不愉快經歷搞到宜家有反社會人格？
有病就去睇醫生

飛雞,飛雞,飛雞,飛雞,飛雞,飛雞,飛雞,飛雞!

你都cls

其實點解咁多員工對國泰有感情
國泰今日炒你已經無情講，有乜好sad?

做保險

條友可能同啲空少爭女爭唔贏呢，機頭更加冇得比喇

真心 我估冇乜人會鍾意自己間公司
可以留得住人既多數都係身邊既同事

睇番條友d post 唔知條友做地盤定工程呢

去機場集會不如播Titanium集氣

做人唔可以忘本 冇空姐冇機場集會

又block 一件on9毒撚

比人講中咗沖出黎自認笑死 ， 你慢慢繼續自卑下

做工程同地盤唔一定係壞人
不過佢一定唔係好人

25歲公屋仔
ACO都唔請
仲要做合約工
垃圾到

對！連登有愛，妳可以多啲上連登，手足要頂住！香港人一定過到這關.
btw 有需要可以tg我傾吓偈.

呢種手法完全唔掂

飛雞,飛鴨 被炒魷 失業叫咩好?

應該叫失業雞/失業鴨

你好 等我介紹自己先 我叫jenny ha 隔離仲有位mod kenji 相信你今朝已經得知到國泰嘅計劃 而你係受影響嘅其中一員 咁呢通電話呢係叫你今日都唔使返工架喇 而後續就請留意email 裏面會有詳細嘅後續處理 嚟到呢到我相信呢通電話嘅內容已經差唔多 有任何update請留意email 多謝你

要黎嘅終於要黎 朋友收到以上電話通知

係鍾意呢份工 大家互相支持嘅風氣
出去外地冇人冇物 有set crew一齊有個照應好開心
喺飛機上面工作完 大家喺galley坐低傾下計
人生上面開心與唔開心都會喺嗰幾個鐘一齊分享下
落咗機又冇手尾跟 大家好少機會遇得返

空姐有幾錢個月？
有無30000蚊？

都話咗佢係報復社會架啦

係佢眼中所有男人都係狗公，所有女人都係雞

飛雞出沒

其實你地係咪應該一早就開始搵過份工？照計武肺頭一兩月已經知大獲
利申 行外人

同事定個制服
d員工又sad又喊, cls
究竟國泰個marketing點解會咁成功

究竟係咪3年內BC同3年內retire

大師兄

武肺頭一兩個月。個個以為夏天冇事喎

積番啲口德啦 block

而佢係A0 青頭毒撚

真係慘

睇住你呢d社會失敗者鳩叫就覺得好好笑
利申: 非國泰員工

應該陸續有email收到

行外人真喺好難理解

你行內？

哭撚左！班護旗手比人炒曬！入嚟悼念佢哋！

你好撚成功?

可憐
佢可能平時收埋自己係廁所對住塊鏡打得太多飛機覺得悶，所以先出黎拎attention

放心我係大愛撚黎唔會歧視佢架

要講幾多次
呢班中國人黎
係中國port既人
唔好再屈

你講你自己平時做既事出黎柒?

你認為係咪係

完咗疫情 公司會唔會請翻我哋

仲想返去做？

撐住呀

不是。有朋友喺

果班專業既空姐點算

照打啦，去勞記唔洗錢

唉

FP都有機會嘅我諗...

邊班

因為香港人工高囉

幾時要賣蘿柚?

新聞都成日賣啦，人地好專業架
無左佢地，飛機都開唔到架

公司話會Extend medical and travel benefit
點解佢合約又中止我

邊到有講

各位同事
大家加油

有 我有舊同事收到 地勤同crew

暫時safeapps仲係度

老豆屌開你老母 真係人唔笑

暫時未有通合
有冇人收到通知喇?

鼓油，呢度無人上過高登？

加油啊，頂住。
加油加油加油！

舊同事here
大家加油

Thank you for flying with us
空姐手足加油

行外人見到都覺得好sad
就算預左，聽到都可能會眼濕濕

IT前個月仲請緊人

今朝 Pat姐 announcement
點解要咁對我 欺騙我感情

Block得

係喎 但都飛唔到啦

Announcement 無講實時間咖
contract 就話我今日開始就無

People hun入面有埋解僱合約？

媽啊 我啲FOC 啊
真係好撚假 你要cease 就咪話extend

入唔到啦我

飛唔到一件事
佢俾咗你 可能過多排悶悶飛星都得呢

又無醫療 即刻唔敢病

呢到係咪農場

不是啊 係我收咗email 了

咁多人話空姐係飛雞好心就反省下個原因啦
唔反省咪同政苦一樣，屌極唔化，飛雞依d影響緊成個行業既image呀，係咪應該屌班飛雞先呀

咁你有無travel?

Mine it said your access to company medical coverage and related benefits will cease......

阿蝦係我阿CO
呢篇野有聲

其實如果唔夠30, 不如working holiday?
返正香港經濟唔好, 難搵工, 疫情問題, 去澳洲/紐西蘭分分鐘仲好當體驗下

入唔到境喎

Working holiday
清知唔知點解我地而家俾人炒
點working holiday
仲要大部分國家非國民不准進入

lm

有啦

你有 屋企人有

Sor, 睇唔到呢2國禁左非本地人入境

你DOJ 19？

定期冇攞SLS?

*係

巴打 加油～

走先比遲走更好

早d 搵到好工

anyways 多謝你

遮左重要嘢先啦梗係

入番太古集團做商場CS

呢個POST係唔係連登史上最多黑絲腳既PO

遲d 唔知幾千

如果有第二波裁員～。

比人更先一步搵啊

叫左唔好傷口灑鹽，
仲係有成班兒登仔。

太古

呢度有冇啱啱澳洲FTA培訓完嘅新pilot?

知你地多數同路人
只能同你地講加油
連登仔鳩up雞前雞後可以完全忽視, 基本大多數社會垃圾

馬死落地行,總有出路既

係cx入面做咩職位？

係叫都唔叫d死港女飛雞啦 😂

貨運真係咁好景？客運個邊起碼死咗9成

搵兩份part time做住先，或者度定點樣開舖頭
而唔係個撚個都跟風走去學人炒股
跟風炒股我會比兩個字佢地，抵死。

想做 話晒嗰陣畢業出到嚟第一份唔打唔撞入咗去做做得越來就越鍾意份工

澳洲講明下年先開關

有冇人仲在生

如果要重新上路，
空姐變enrolled nurse 可唔可行呢

空鷄跌價未

十幾年前未興data, wifi 蛋, 有次去新加坡自由行,漏左本旅遊書喺飛機,你哋有位同事去攞行李個位比返我, 免卻好多麻煩!

心存感激,大家保重!

做空運入黎8掛答下你..
客運小左客多左位擺貨....
而且其實出面好多位都好緊張依加...
好多都BOOK唔到位...
貨量以我公司黎講重多過上年..可能有花紅分..

打電話通知 當你一分鐘一個,5000個都要打83個鐘啦....邊有咁快呀

完全係平行時空
零售業得返賣生活野嘅鋪頭叫做少d影響
飲食業更加翻身無期

空運/貨運好但又好似唔係好帶動到本地運輸業

我諗唔止一個打嘅

KA唔洗啦，直接email?

想知賠左幾多個月肥雞？

有幾個best friend收到
自己暫時安全
反而唔知同佢哋講乜

入到 姐係無事？

連登咁多人做國泰